<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE TS>
<TS version="2.1" language="de_DE">
<context>
    <name>Principal</name>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="14"/>
        <source>Principal</source>
        <translation>主要的</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="59"/>
        <source>Notas</source>
        <translation>成績</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="65"/>
        <source>Nota 1</source>
        <translation>注1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="79"/>
        <source>Nota 2</source>
        <translation>注2</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="93"/>
        <source>Nota 3</source>
        <translation>注3</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="107"/>
        <source>PROMEDIO</source>
        <translation>平均</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="131"/>
        <source>Archivo</source>
        <translation>檔案</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="141"/>
        <source>toolBar</source>
        <translation>工具欄</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="157"/>
        <source>Guardar</source>
        <translation>節省</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="160"/>
        <source>Ctrl+S</source>
        <translation>Ctrl+S</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="169"/>
        <source>Salir</source>
        <translation>離開</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="172"/>
        <source>Ctrl+Q</source>
        <translation>Ctrl+Q</translation>
    </message>
</context>
</TS>
